\documentclass[multi={tikzpicture,true}]{standalone}

\usepackage{ucs}
\usepackage[TS1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
%%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%%              Все, что после этой черты нужно для рисования
%%
%% Подключаем пакет для рисования
\usepackage{tikz} % Подключаем пакет tikz
\usetikzlibrary{positioning}
\usetikzlibrary{arrows}
\usetikzlibrary{shapes.symbols}
\begin{document}
%%
%% 
% \tikzstyle{stage}=[rectangle, draw=blue, thick, fill=blue!20, align=center, rounded corners, minimum height=1cm]
% \tikzstyle{dummy}=[rectangle, draw=white, thick, fill=white, text width=1.2cm, align=center, rounded corners, minimum height=1cm]
% \tikzstyle{arrow}=[color=blue!60, ->, line width=0.2mm, double distance=0.5mm]
\tikzstyle{stage}=[rectangle, draw=black, thick, align=center, rounded corners, minimum height=1cm]
\tikzstyle{dummy}=[rectangle, draw=white, thick, text width=1.2cm, align=center, rounded corners, minimum height=1cm]
\tikzstyle{arrow}=[->]

\begin{tikzpicture}
  \node (1) [stage, text width=2.0cm] {Scheme of interaction};
  % {Схема взаимодействия};
  \node (2) [stage, text width=1.5cm] [right = 1 cm of
  1] {Master equation}; %{ОКУ};
  
  \node (3) [dummy] [right = 2 cm of 2]{};
  \node (3.1) [stage, text width=3.5cm] [above = 0.5 cm of 3] {Perturbation theory}; %{Теория возмущений};
  \node (3.2) [stage, text width=3.5cm] [below = 0.5 cm
  of 3] {Expansion of the Liouville operator}; %{Разложение оператора Лиувилля};
  
  \node (4) [stage] [right = 4 cm of 3]{$p_{n}$};
  \node (4.2) [stage, text width=3.5cm] [below = 0.5 cm
  of 4] {Fokker-Planck equation}; % {Уравнение Фоккера-Планка};
  
  \node (5) [dummy] [right = 2 cm of 4] {};
  \node (5.1) [stage, text width=10.0cm] [above = 0.5 cm
  of 5] {Solution of the master equation}; % {Решение ОКУ};
  
  \node (6) [stage] [right = 2 cm of 5]{$\langle n \rangle$};
  \node (6.2) [stage, text width=3.5cm] [below = 0.5 cm
  of 6] {Langevin equation}; %{Уравнение Ланжевена};
  
  \draw[arrow] (1.east) to (2.west);
  \draw[arrow] (2.east) to ({3.1}.west); 
  \draw[arrow] (2.east) to ({3.2}.west);
  \draw[arrow] ({3.1}.east) to ({5.1}.west);
  \draw[arrow] ({3.2}.east) to ({4.2}.west);
  \draw[arrow] ({4.2}.east) to ({6.2}.west);
  \draw[arrow] ({5.1}.south) -- ({4}.north east);
  \draw[arrow] ({5.1}.south) -- ({6}.north west);
  \draw[arrow]  ({4.2}.north) to ({4}.south);
  \draw[arrow] ({6.2}.north) to ({6}.south);
\end{tikzpicture}       
\end{document}